# Translation of atcontenttypes.pot to Chinese (Traditional)
# T.C. Chou <tcchou@tcchou.org>, 2002-2005
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ATContentTypes SVN\n"
"POT-Creation-Date: 2005-06-02 17:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2005-06-22 22:22+0800\n"
"Last-Translator: T.C. Chou <tcchou@tcchou.org>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: 正體中文\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: atcontenttypes\n"
"X-Is-Fallback-For: zh\n"

#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "1 Day"
msgid "1 Day"
msgstr "一日"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "1 Month"
msgid "1 Month"
msgstr "一月"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "1 Week"
msgid "1 Week"
msgstr "一週"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "1 Year"
msgid "1 Year"
msgstr "一年"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "2 Days"
msgid "2 Days"
msgstr "兩日"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "2 Weeks"
msgid "2 Weeks"
msgstr "兩週"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "2 Years"
msgid "2 Years"
msgstr "兩年"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "3 Months"
msgid "3 Months"
msgstr "三月"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "5 Days"
msgid "5 Days"
msgstr "五日"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "6 Months"
msgid "6 Months"
msgstr "六月"


#: index
#. index description of index: sortable_title
# Original: "An item's title transformed for sorting"
msgid "An item's title transformed for sorting"
msgstr "一項目標題轉換為可搜尋"


#: index
#. index description of index: Type
# Original: "An item's type (e.g. Event)"
msgid "An item's type (e.g. Event)"
msgstr "一項目型態 (例: 事件)"


#: index
#. index description of index: review_state
# Original: "An item's workflow state (e.g.published)"
msgid "An item's workflow state (e.g.published)"
msgstr "一項目的流程狀態 (例: 公開)"


#: criteria
#. criterion description of crterion: ATBooleanCriterion
# Original: "Boolean (True/False)"
msgid "Boolean (True/False)"
msgstr "布林值 (是/否)"


msgid "Changes saved."
msgstr "更改已存."


#: index
#. index friendly name of index: created
# Original: "Creation Date"
msgid "Creation Date"
msgstr "建立日期"


#: metadata
#. metadata id with metadata friendly name: Creation Date
# Original: "CreationDate"
msgid "CreationDate"
msgstr "建立日"


#: index
#. index id with index friendly name:
# Original: "Creator"
msgid "Creator"
msgstr "建立者"


#: criteria
#. criterion description of crterion: ATDateRangeCriterion
# Original: "Date range"
msgid "Date range"
msgstr "日期範圍"


#: index
#. index id with index friendly name:
# Original: "Description"
msgid "Description"
msgstr "描述"


#: index
#. index friendly name of index: effective
# Original: "Effective Date"
msgid "Effective Date"
msgstr "有效日期"


#: metadata
#. metadata id with metadata friendly name: Effective Date
# Original: "EffectiveDate"
msgid "EffectiveDate"
msgstr "有效日"


#: index
#. index friendly name of index: end
# Original: "End Date"
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"


#: ./ATContentTypes/atct_image_transform.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" i18n:domain="atcontenttypes" type="submit" value="Execute"/>
# Original: "Execute"
msgid "Execute"
msgstr "執行"


#: index
#. index friendly name of index: expires
# Original: "Expiration Date"
msgid "Expiration Date"
msgstr "逾期日期"


#: metadata
#. metadata id with metadata friendly name: Expiration Date
# Original: "ExpirationDate"
msgid "ExpirationDate"
msgstr "逾期日"


#: index
#. index description of index: getRawRelatedItems
# Original: "Find items related to the selected items"
msgid "Find items related to the selected items"
msgstr "找到相關於選擇的項目"


#: criteria
#. criterion description of crterion: ATSimpleIntCriterion
# Original: "Integer value or range"
msgid "Integer value or range"
msgstr "整數值或範圍"


#: index
#. index friendly name of index: Type
# Original: "Item Type"
msgid "Item Type"
msgstr "項目型態"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "Less than"
msgid "Less than"
msgstr "少於"


#: criteria
#. criterion description of crterion: ATListCriterion
# Original: "List of values"
msgid "List of values"
msgstr "條列值"


#: index
#. index friendly name of index: path
# Original: "Location"
msgid "Location"
msgstr "位置"


#: criteria
#. criterion description of crterion: ATPathCriterion
# Original: "Location in portal"
msgid "Location in portal"
msgstr "於站台位置"


#: index
#. index friendly name of index: modified
# Original: "Modification Date"
msgid "Modification Date"
msgstr "修改日期"


#: metadata
#. metadata id with metadata friendly name: Modification Date
# Original: "ModificationDate"
msgid "ModificationDate"
msgstr "修改日"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "More than"
msgid "More than"
msgstr "更多"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "Now"
msgid "Now"
msgstr "現在"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "On the day"
msgid "On the day"
msgstr "當日"


#: index
#. index friendly name of index: getRawRelatedItems
# Original: "Related To"
msgid "Related To"
msgstr "關連至"


#: criteria
#. criterion description of crterion: ATFriendlyDateCriteria
# Original: "Relative date"
msgid "Relative date"
msgstr "關連日期"


#: criteria
#. criterion description of crterion: ATCurrentAuthorCriterion
# Original: "Restrict to current user"
msgid "Restrict to current user"
msgstr "限制目前使用者"


#: index
#. index friendly name of index: SearchableText
# Original: "Search Text"
msgid "Search Text"
msgstr "搜尋文字"


#: index
#. index id with index friendly name: Search Text
# Original: "SearchableText"
msgid "SearchableText"
msgstr "可搜尋文字"


#: criteria
#. criterion description of crterion: ATPortalTypeCriterion
# Original: "Select content types"
msgid "Select content types"
msgstr "選內容型態"


msgid "Select from list"
msgstr "從條列選擇"


#: criteria
#. criterion description of crterion: ATReferenceCriterion
# Original: "Select referenced content"
msgid "Select referenced content"
msgstr "選參照內容"


#: criteria
#. criterion description of crterion: ATSelectionCriterion
# Original: "Select values from list"
msgid "Select values from list"
msgstr "從條列選值"


#: index
#. index friendly name of index: getId
# Original: "Short Name"
msgid "Short Name"
msgstr "簡短名稱"


#: metadata
#. metadata friendly name of metadata: getObjSize
# Original: "Size"
msgid "Size"
msgstr "大小"


#: index
#. index friendly name of index: start
# Original: "Start Date"
msgid "Start Date"
msgstr "開始日"


#: index
#. index friendly name of index: review_state
# Original: "State"
msgid "State"
msgstr "狀態"


#: index
#. index id with index friendly name:
# Original: "Subject"
msgid "Subject"
msgstr "主標"


#: criteria
#. criterion description of crterion: ATSimpleStringCriterion
# Original: "Text"
msgid "Text"
msgstr "文字"


#: index
#. index description of index: SearchableText
# Original: "Text search of an item's contents"
msgid "Text search of an item's contents"
msgstr "項目內容的文字搜尋"


#: index
#. index description of index: Title
# Original: "Text search of an item's title"
msgid "Text search of an item's title"
msgstr "項目標題的文字搜尋"


#: index
#. index description of index: end
# Original: "The end date and time of an event"
msgid "The end date and time of an event"
msgstr "事件結束的日期時間"


#: index
#. index description of index: path
# Original: "The location an item in the portal (path)"
msgid "The location an item in the portal (path)"
msgstr "項目在站台位置(錄徑)"


#: index
#. index description of index: getId
# Original: "The short name of an item (used in the url)"
msgid "The short name of an item (used in the url)"
msgstr "項目名稱(url中使用)"


#: metadata
#. metadata description of metadata: getObjSize
# Original: "The size of an item"
msgid "The size of an item"
msgstr "項目大小"


#: index
#. index description of index: start
# Original: "The start date and time of an event"
msgid "The start date and time of an event"
msgstr "事件開始的日期時間"


#: index
#. index description of index: effective
# Original: "The time and date an item becomes publicly available"
msgid "The time and date an item becomes publicly available"
msgstr "項目公開的日期時間 "


#: metadata
#. metadata description of metadata: ExpirationDate
# Original: "The time and date an item is no longer publically available"
msgid "The time and date an item is no longer publically available"
msgstr "項目停止公開的日期時間"


#: index
#. index description of index: expires
# Original: "The time and date an item is no longer publicly available"
msgid "The time and date an item is no longer publicly available"
msgstr "項目停止公開的日期時間"


#: index
#. index description of index: created
# Original: "The time and date an item was created"
msgid "The time and date an item was created"
msgstr "項目被建立的日期時間"


#: index
#. index description of index: modified
# Original: "The time and date an item was last modified"
msgid "The time and date an item was last modified"
msgstr "項目最近修改的日期時間"


#: index
#. index friendly name of index: sortable_title
#. index id with index friendly name: Title
#. index friendly name of index: Title
# Original: "Title"
msgid "Title"
msgstr "標題"


#: index
#. index id with index friendly name: Item Type
# Original: "Type"
msgid "Type"
msgstr "型態"


msgid "Your changes have been saved."
msgstr "您的更改已儲存."


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "ago"
msgid "ago"
msgstr "之前"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "and"
msgid "and"
msgstr "和"


#: ./ATContentTypes/atct_history.pt
#. <h1 class="documentFirstHeading" i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="atct_history_changes_of">
#.         Changes of
#.  ${title}
#. </h1>
# Original: "Changes of ${title}"
msgid "atct_history_changes_of"
msgstr "${title} 的變更"


#: ./ATContentTypes/atct_history.pt
#. <legend i18n:translate="atct_history_changes_revision">
#.  Changes in this revision
#. </legend>
# Original: "Changes in this revision"
msgid "atct_history_changes_revision"
msgstr "這個變更歷程"


#: ./ATContentTypes/atct_history.pt
#. <dt i18n:translate="atct_history_comment">
#.  Comment
#. </dt>
# Original: "Comment"
msgid "atct_history_comment"
msgstr "留言"


#: ./ATContentTypes/atct_history.pt
#. <h2 i18n:translate="atct_history_comparison_between">
#.           Comparison between
#.  ${from}
#.           and
#.  ${to}
#. </h2>
# Original: "Comparison between ${from} and ${to}"
msgid "atct_history_comparison_between"
msgstr "比較從 ${from} 到 ${to}"


#: ./ATContentTypes/atct_history.pt
#. <div class="documentDescription" i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="atct_history_lastchanges_description">
#.         Shows the last changes of the item, with new content in green (normal text),
#.         and deleted content in red (strike-out text).
#. </div>
# Original: "Shows the last changes of the item, with new content in green (normal text), and deleted content in red (strike-out text)."
msgid "atct_history_lastchanges_description"
msgstr "顯示項目最近變更, 新的內容是綠色(一般文字), 被刪內容是紅色(有刪除線)."


#: ./ATContentTypes/atct_history.pt
#. <p i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="atct_history_lastchanges_notavailable">
#.           No changes available for this document
#. </p>
# Original: "No changes available for this document"
msgid "atct_history_lastchanges_notavailable"
msgstr "這文件沒有變更"


#: ./ATContentTypes/atct_history.pt
#. <dt i18n:translate="atct_history_user">
#.  User
#. </dt>
# Original: "User"
msgid "atct_history_user"
msgstr "使用者"


#: ./ATContentTypes/atct_history.pt
#. <p class="discreet" i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="atct_lastchanges_warning">
#.         This changelog will be emptied when the site administrator performs maintenance
#.         (packing) of the database, and is only provided for your convenience. If the item
#.         has no history, it normally means that no changes have been made since the last time
#.         the history log was removed by the administrator.
#. </p>
# Original: "This changelog will be emptied when the site administrator performs maintenance (packing) of the database, and is only provided for your convenience. If the item has no history, it normally means that no changes have been made since the last time the history log was removed by the administrator."
msgid "atct_lastchanges_warning"
msgstr "當站台管理者執行維護(壓縮)資料庫, 這變更記錄會被清空. 這變更記錄只是為了方便才提供的. 如果項目沒有歷史記錄, 意謂著自從最近管理者移除歷史記錄之後, 沒有任何變更."


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <a href="" i18n:translate="atct_show_all_fields" tal:attributes="href python:here.absolute_url() +'/'+ template.id + '?showEnabledOnly=0'" tal:condition="python:enabledOnly=='1'">
#.                   All fields
#. </a>
# Original: "All fields"
msgid "atct_show_all_fields"
msgstr "全部欄位"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <a href="" i18n:translate="atct_show_enabled_fields" tal:attributes="href python:here.absolute_url() +'/'+ template.id + '?showEnabledOnly=1'" tal:condition="python:enabledOnly=='0'">
#.                   Enabled fields only
#. </a>
# Original: "Enabled fields only"
msgid "atct_show_enabled_fields"
msgstr "僅有啟用欄位"


msgid "base_view"
msgstr "基本檢視"


#: ./ATContentTypes/lib/constraintypes.py
#. enableDisplayList vocab
# Original: "Use parent folder settings"
msgid "constraintypes_acquire_label"
msgstr "使用上層目錄設定"


#: ./ATContentTypes/lib/constraintypes.py
#. enableDisplayList vocab
# Original: "Use portal default"
msgid "constraintypes_disabled_label"
msgstr "使用站台預設"


#: ./ATContentTypes/lib/constraintypes.py
#. enableDisplayList vocab
# Original: "Select manually"
msgid "constraintypes_enabled_label"
msgstr "手動選擇"


#: index
#. index id with index friendly name: Creation Date
# Original: "created"
msgid "created"
msgstr "建立"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicMetadata.cpt
#. <p i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="description_configure_available_metadata">
#.         Configure which metadata will be available for Smart Folder views.
#. </p>
# Original: "Configure which metadata will be available for Smart Folder views."
msgid "description_configure_available_metadata"
msgstr "在智慧目錄檢視裡, 有設置可用詮釋資料."


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <p i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="description_configure_indices">
#.         Configure which indices will be displayed while creating criteria
#.         for Smart Folders, and how they will be displayed.
#. </p>
# Original: "Configure which indices will be displayed while creating criteria for Smart Folders, and how they will be displayed."
msgid "description_configure_indices"
msgstr "在智慧目錄建立條件裡, 有設置指示如何顯示, 用來決定顯示方式."


#: widget_description
#. of MultiSelectionWidget, for label: Permitted types
# Original: "Select the types which will be addable inside this folder."
msgid "description_constrain_allowed_types"
msgstr "選擇在這目錄可新增的型態."


#: widget_description
#. of MultiSelectionWidget, for label: Preferred types
# Original: "Select the types which will be addable from the "Add new item" menu. Any additional types set in the list above will be addable from a separate form."
msgid "description_constrain_preferred_types"
msgstr "從'添加新項目'選單中, 選擇要新增的型態. 在列表裡任何可新增型態, 都將會有另外的新增表單."


#: widget_description
#. of SelectionWidget, for label: Constrain types mode
# Original: "Select the constraint type mode for this folder."
msgid "description_constrain_types_mode"
msgstr "在這目錄選擇限制型態模式."


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <p class="discreet" i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="description_no_criteria_in_criteria_form" tal:condition="not: here/listCriteria">
#.         No criteria defined yet. The search will not show any results.
#.         Please add criteria below.
#. </p>
# Original: "No criteria defined yet. The search will not show any results. Please add criteria below."
msgid "description_no_criteria_in_criteria_form"
msgstr "尚未定義條件. 搜尋不會有任何結果. 請在下面添加條件."


#: ./ATContentTypes/atct_topic_view.pt
#. <p class="discreet" i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="description_no_criteria_in_topic" tal:condition="not: here/listCriteria">
#.                 There are currently no criteria on which to search.
#.                 Please add them using the 'criteria' tab.
#. </p>
# Original: "There are currently no criteria on which to search. Please add them using the 'criteria' tab."
msgid "description_no_criteria_in_topic"
msgstr "目前搜尋沒指定條件. 請用'條件'標籤添加."


#: ./ATContentTypes/atct_topic_view.pt
#. <p class="discreet" i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="description_no_items_in_topic" tal:condition="python: not topicContents and here.listCriteria()">
#.                 There are currently no results for this search.
#. </p>
# Original: "There are currently no results for this search."
msgid "description_no_items_in_topic"
msgstr "目前找不到搜尋相符資料."


#: index
#. index id with index friendly name: Effective Date
# Original: "effective"
msgid "effective"
msgstr "有效日期"


#: index
#. index id with index friendly name: End Date
# Original: "end"
msgid "end"
msgstr "結束日"


#: index
#. index id with index friendly name: Expiration Date
# Original: "expires"
msgid "expires"
msgstr "逾期失效"


#: index
#. index id with index friendly name: Short Name
# Original: "getId"
msgid "getId"
msgstr "名稱"


#: metadata
#. metadata id with metadata friendly name: Size
# Original: "getObjSize"
msgid "getObjSize"
msgstr "大小"


#: index
#. index id with index friendly name: Related To
# Original: "getRawRelatedItems"
msgid "getRawRelatedItems"
msgstr "相關"


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <h1 i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="heading_criteria_for">
#.         Criteria for
#.  ${title}
#. </h1>
# Original: "Criteria for ${title}"
msgid "heading_criteria_for"
msgstr "${title} 的條件"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <h3 i18n:translate="heading_indices_fields_for_searching">
#.               Indices (fields for searching)
#. </h3>
# Original: "Indices (fields for searching)"
msgid "heading_indices_fields_for_searching"
msgstr "指示 (為搜尋欄位)"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicMetadata.cpt
#. <h3 i18n:translate="heading_metadata_fields_for_display">
#.               Metadata (fields for display)
#. </h3>
# Original: "Metadata (fields for display)"
msgid "heading_metadata_fields_for_display"
msgstr "詮釋資料 (為顯示欄位)"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <h1 i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="heading_smart_folder_settings">
#.         Smart Folder Settings
#. </h1>
# Original: "Smart Folder Settings"
msgid "heading_smart_folder_settings"
msgstr "智慧目錄設定"


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_criteria_field_name" id="fieldHelp">
#.                     List Available Fields
#. </div>
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_criteria_field_name" id="fieldHelpSort">
#.                     List Available Fields
#. </div>
# Original: "List Available Fields"
msgid "help_criteria_field_name"
msgstr "列出可用欄位"


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_criteria_type">
#.                     Criteria does match
#. </div>
# Original: "Criteria does match"
msgid "help_criteria_type"
msgstr "條件符合"


#: widget_description
#. of SelectionWidget, for label: More or less
# Original: "Select the date criteria operation."
msgid "help_date_criteria_operation"
msgstr "選擇日期條件操作."


#: widget_description
#. of SelectionWidget, for label: In the past or future
# Original: "Select the date criteria range. Ignore this if you selected 'Now' above."
msgid "help_date_criteria_range"
msgstr "選擇日期條件範圍. 如果在上面選'現在',則可忽略."


#: widget_description
#. of SelectionWidget, for label: Which day
# Original: "Select the date criteria value."
msgid "help_date_criteria_value"
msgstr "選擇日期條件資料."


#: ./ATContentTypes/atct_image_transform.pt
#. <div class="help" i18n:translate="help_select_transformation_method" id="display_help" style="visibility:hidden; left:-18em;">
#.         Select transformation method.
#. </div>
# Original: "Select transformation method."
msgid "help_select_transformation_method"
msgstr "選擇轉換方式."


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_sort_reverse">
#.  Reverse display order
#. </div>
# Original: "Reverse display order"
msgid "help_sort_reverse"
msgstr "反轉顯示順序"


# criterion_edit_form.cpt
# These are the standard field names. No field_ possible. :/
msgid "id"
msgstr "名稱"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "in the future"
msgid "in the future"
msgstr "在將來"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <span i18n:translate="label_allowed_criteria">
#.                             Allowed Criteria:
#. </span>
# Original: "Allowed Criteria:"
msgid "label_allowed_criteria"
msgstr "允許條件:"


#: widget_label
#. of MultiSelectionWidget, description: Select the types which will be addable inside this folder.
# Original: "Permitted types"
msgid "label_constrain_allowed_types"
msgstr "允許型態"


#: widget_label
#. of MultiSelectionWidget, description: Select the types which will be addable from the "Add new item" menu. Any additional types set in the list above will be addable from a separate form.
# Original: "Preferred types"
msgid "label_constrain_preferred_types"
msgstr "偏好型態"


#: widget_label
#. of SelectionWidget, description: Select the constraint type mode for this folder.
# Original: "Constrain types mode"
msgid "label_contrain_types_mode"
msgstr "限制型態模式"


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <label for="field" i18n:translate="label_criteria_field_name">
#.  Field name
#. </label>
#. <label for="field" i18n:translate="label_criteria_field_name">
#.  Field Name
#. </label>
# Original: "Field name"
msgid "label_criteria_field_name"
msgstr "欄位名稱"


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <label for="criterion_type" i18n:translate="label_criteria_type">
#.  Criteria type
#. </label>
# Original: "Criteria type"
msgid "label_criteria_type"
msgstr "條件類型"


#: widget_label
#. of SelectionWidget, description: Select the date criteria operation.
# Original: "More or less"
msgid "label_date_criteria_operation"
msgstr "更多或更少"


#: widget_label
#. of SelectionWidget, description: Select the date criteria range. Ignore this if you selected 'Now' above.
# Original: "In the past or future"
msgid "label_date_criteria_range"
msgstr "過去或將來"


#: widget_label
#. of SelectionWidget, description: Select the date criteria value.
# Original: "Which day"
msgid "label_date_criteria_value"
msgstr "何日"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <span i18n:translate="label_help_text">
#.                             Help Text:
#. </span>
# Original: "Help Text:"
msgid "label_help_text"
msgstr "輔助文字:"


#: ./ATContentTypes/atct_image_transform.pt
#. <option disabled="disabled" i18n:translate="label_select_method" value="">
#.  Select method
#. </option>
# Original: "Select method"
msgid "label_select_method"
msgstr "選擇方法"


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <label for="reversed" i18n:translate="label_sort_reverse">
#.  Reverse
#. </label>
# Original: "Reverse"
msgid "label_sort_reverse"
msgstr "反轉"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicMetadata.cpt
#. <a href="" i18n:translate="label_topic_indexes" tal:attributes="href string:${here/absolute_url}/atct_manageTopicIndex">
#.  Smart Folder Indexes
#. </a>
#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <a href="" i18n:translate="label_topic_indexes" tal:attributes="href string:${here/absolute_url}/${template/id}">
#.  Smart Folder Indexes
#. </a>
# Original: "Smart Folder Indexes"
msgid "label_topic_indexes"
msgstr "智慧目錄索引"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicMetadata.cpt
#. <a href="" i18n:translate="label_topic_metadata" tal:attributes="href string:${here/absolute_url}/${template/id}">
#.  Smart Folder MetaData
#. </a>
#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <a href="" i18n:translate="label_topic_metadata" tal:attributes="href string:${here/absolute_url}/atct_manageTopicMetadata">
#.  Smart Folder Metadata
#. </a>
# Original: "Smart Folder Metadata"
msgid "label_topic_metadata"
msgstr "智慧目錄詮釋資料"


#: ./ATContentTypes/atct_image_transform.pt
#. <span i18n:translate="label_transform">
#.  Transform
#. </span>
# Original: "Transform"
msgid "label_transform"
msgstr "轉換"


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_add_new_search_criteria">
#.  Add New Search Criteria
#. </legend>
# Original: "Add New Search Criteria"
msgid "legend_add_new_search_criteria"
msgstr "添加新搜尋條件"


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_set_sort_order">
#.  Set Sort Order
#. </legend>
# Original: "Set Sort Order"
msgid "legend_set_sort_order"
msgstr "設定排列順序"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <th i18n:translate="listingheader_catalog_index">
#.  Catalog index
#. </th>
# Original: "Catalog index"
msgid "listingheader_catalog_index"
msgstr "編目索引"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicMetadata.cpt
#. <th i18n:translate="listingheader_catalog_metadata">
#.  Catalog metadata
#. </th>
# Original: "Catalog metadata"
msgid "listingheader_catalog_metadata"
msgstr "編目詮釋資料"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <th i18n:translate="listingheader_enable">
#.  Enable
#. </th>
# Original: "Enable"
msgid "listingheader_enable"
msgstr "啟動"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <th i18n:translate="listingheader_explanation">
#.  Explanation
#. </th>
# Original: "Explanation"
msgid "listingheader_explanation"
msgstr "解釋"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <th i18n:translate="listingheader_friendly_name">
#.  Friendly name
#. </th>
# Original: "Friendly name"
msgid "listingheader_friendly_name"
msgstr "友善名稱"


#: metadata
#. metadata id with metadata friendly name: Location
# Original: "location"
msgid "location"
msgstr "位於"


#: index
#. index id with index friendly name: Modification Date
# Original: "modified"
msgid "modified"
msgstr "修改"


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <option i18n:translate="no_sort_order" tal:attributes="selected python:not here.hasSortCriterion();" value="no_sort">
#.  No sort order
#. </option>
# Original: "No sort order"
msgid "no_sort_order"
msgstr "無排列順序"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "or"
msgid "or"
msgstr "或"


#: index
#. index id with index friendly name: Location
# Original: "path"
msgid "path"
msgstr "路徑"


#: ./ATContentTypes/atct_album_view.pt
#. <span i18n:translate="photos_in_album" tal:omit-tag="">
#.  ${num_photos}
#.                                      photos in album
#. </span>
# Original: "${num_photos} photos in album"
msgid "photos_in_album"
msgstr "${num_photos} 照片在相簿中"


#: index
#. index id with index friendly name: State
# Original: "review_state"
msgid "review_state"
msgstr "審核狀態"


#: index
#. index id with index friendly name: Title
# Original: "sortable_title"
msgid "sortable_title"
msgstr "可搜尋標題"


#: index
#. index id with index friendly name: Start Date
# Original: "start"
msgid "start"
msgstr "開始"


#: ./ATContentTypes/atct_topic_view.pt
#. <h2 i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="sub_topics_heading">
#.                 Sub-topics:
#. </h2>
# Original: "Sub-topics:"
msgid "sub_topics_heading"
msgstr "子主題:"


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <table class="listing" i18n:attributes="summary summary_criteria_configuration;" i18n:domain="atcontenttypes" style="font-size: 100%" summary="Criteria configuration">
# Original: "Criteria configuration"
msgid "summary_criteria_configuration"
msgstr "條件設置"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <table border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" class="listing" i18n:attributes="summary summary_indices_configuration;" style="" summary="Indices configuration" tal:attributes="style string:border:1px solid ${border_color}" tal:define="bgcolor string:background-color:${here/base_properties/evenRowBackgroundColor};                               border_color here/base_properties/globalBorderColor">
# Original: "Indices configuration"
msgid "summary_indices_configuration"
msgstr "指示設置"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicMetadata.cpt
#. <table border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" class="listing" i18n:attributes="summary summary_metadata_configuration;" style="" summary="Metadata configuration" tal:attributes="style string:border:1px solid ${border_color}" tal:define="bgcolor string:background-color:${here/base_properties/evenRowBackgroundColor};                              border_color here/base_properties/globalBorderColor">
# Original: "Metadata configuration"
msgid "summary_metadata_configuration"
msgstr "詮釋資料設置"


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <th i18n:translate="table_criteria_field">
#.  Field
#. </th>
# Original: "Field"
msgid "table_criteria_field"
msgstr "欄位"


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <th i18n:translate="table_criterion_details">
#.  Criterion Details
#. </th>
# Original: "Criterion Details"
msgid "table_criterion_details"
msgstr "詳細條件"


#: ./ATContentTypes/atct_album_view.pt
#. <span i18n:translate="text_empty_album" tal:omit-tag="">
#.  Empty album
#. </span>
# Original: "Empty album"
msgid "text_empty_album"
msgstr "空相簿"


#: ./ATContentTypes/atct_album_view.pt
#. <p i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="text_no_albuns_uploaded" tal:condition="python:not (albums or images)">
#.         No albums or photos uploaded yet.
#. </p>
# Original: "No albums or photos uploaded yet."
msgid "text_no_albuns_uploaded"
msgstr "尚未有相簿或相片上傳."

